（緊急）白色恐怖正在迅速蔓延

中國經過兩天的抵制MBA，他們的策略已經改變，變成用對付香港的兩個舊招，分化同白色恐怖來對待美國人（騰訊決定MBA復播，唯獨不播火箭隊），有危便有機。這就是我們打國際戰線的一個完美突破口。

我們要做的事，就是煲大呢件事，帶出今日香港明日世界呢個我們一直想輸出卻無人認真關注的概念，畢竟外國人親身經歷比我地將講一百句都有用。
各位國際戰線的手足們，我希望我們能更清楚具體的向外國人表達今日香港明日世界。例如我們應該指出：
1.他們如果不發聲反對赤納粹，明天將會被白色恐怖禁聲。
2.今天不杯葛為錢舔共的企業，明天將會被中共支配他們的工作，經濟，起居，娛樂。
3.全世界的自由已經危在旦夕，不站起來對抗中共，明天將會全世界為之所操控和奴役。

麻煩大家幫推到國際戰線手足睇到

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook